按照某d連登傻撚咁諗，老豆老母係藍屍既勇武前線應該都係藍扮黃，偽黃=鬼

之前中大定理大戰役，有隻拎住電鋸既警二代前線應該係終極鬼王

香港都係中共控制的

美國係唔係要將全部香港人當係鬼